希望大家各施其職

坐港鐵嘅坐港鐵
鍾意散心嘅再出去散心
做網路支援嘅幫手填表，搵料，比消息外國記者

香港人而家唔係無野你可以做到

係你肯唔肯做呀

唔出街都好多野做到

屌尻你班廢老親人/朋友 都係你可以做嘅野

香港人 共勉之

Push

推

推
唔係重要post
但係 比以為自己無野做到 係屋企/公司 上連登嘅人睇

推， 冇錯呢個咁艱難嘅時候 香港人應該團結一致

唔好再屌 地鐵嘅人

唔係所有人都做好覺悟，大家都係想係自己可以承擔嘅範圍為香港出力

到時去左，唔敢衝，得個企字，我就係其中一個

大家各施其職 係唔同地方為同一個目標努力

記唔記得咩叫到處開花

大家唔係唔出力 係盡緊力

唔好再分化 互屌

如果有巴打敢衝嘅 轉去中環 其他人會幫你塞埋嗰一份力

Pish

如果大家行路行到攰
建議可以坐港鐵休息下
交通工通可以比行路更舒服到達目的地

利伸地鐵打手